戴過帽真係好難再去相信人

個陰影真係永遠都會留係到
年幾兩年前機緣巧合發現自己由頭綠到腳趾尾
詳細就唔講 免得相認

過左咁耐
有時到夜晚靜靜地訓唔著就會諗返當時既場面
再加上人大左
身邊都好多呢d事情出現
唔係呢個死黨比人綠
就係果個兄弟比人呃
而連登呢到都成日有綠帽post
由 睇連登狗公post見到自己條女果個post
到早兩日既阿可阿豆

我越黎越覺得女人好恐怖
呢半年唔係無女仔埋身
但始終都係無勇氣再去相信一個人

而家有個女仔約我情人節出街
我都唔知去唔去好

其實呢個世界乜都會發生，應該信多Ｄ自己。。。

唔想收帽，兄弟你可以先派帽

好驚再拍拖，最後又係得返自己孤零零一個

岩岩發現自己帶左帽 搵緊機會攤牌

加油巴打
要除得快

可能唔夠長時間
始終過唔到自己果關

邊有得咁講 個種撕心裂肺既感覺 邊可以咁樣黎比較

更好的愛前面等
感受會隨時間沖淡 除非你格硬成日記起
記憶好神奇 你越重覆去諗 就會越深刻
正如你唔會記得第一次去旅行嘅悸動 係因為你無刻意記起

嗰種陰影真係好難擺脫
曾經個男朋友比咗幾頂帽之後好難先move on到再去同第二個拍拖
但始終見過鬼怕黑就好驚下個男朋友都會講大話
當說服完自己要學識去信人但又再比人呃真係好難受 個心真係好撚痛

同意
我都試過 個心好痛好震撼

睇人地既感情都會睇得好淡
覺得好快會分開 同埋唔會係真心💁